有冇人知呢隻咩雀仔（有圖）

隻色好靚

鸚鵡？

係屋企樓下見到 同麻雀差唔多size

彩鳳

虎皮鸚鵡

虎皮

走失左
捉左佢 放上雀group問下
野外好難生存